屌你老母聯合國正垃圾，日內瓦公約係廢紙

垃圾

現代國聯

比支那國入 已經on9

一向廢紙一日有中俄永遠無可能有用

垃圾到一句聲都唔出真係解撚咗體佢算

今日先知？不嬲都係廢

講個笑話你知 聯合國人權理事會 成員中國

成班左膠，俾中國同俄羅斯入已經係最錯決定，成班邪惡軸心係齊到，侵侵唔玩係正確決家

聯合國垃圾就唔係第一日嘅

歷史公文

聯合國垃圾就梗
五個常任理事國 分餅大會黎

聯合國汽水黎姐 冇撚用，依家仲淪落到比支那拎黎拍打飛機英雄片

聯合國本身已經係一個笑話

聯合國仲差緊當年香港接收越南難民筆數

聯合國

都係嘅，前一哥都就快做聯合國高官